樓跌前，租先跌。租跌前，洒店價格先跌。

現在只跌了酒店價。

租和樓都未跌。

啲業主唔肯嘛, 不過遲早都要面對現實
或者strong hold 到入棺材囉

酒店價六月和七月都仲好強。
到八月就暴跌。
租唔知會點。

有fd租大埔個d平房，就完約重話要加

想點跌

因為D人覺得唔會跌

樓市GoGoGo

酒店價格跌 imply > 旅遊零售差、經濟差
租金跌 > 租金回報低 (投資回報低）

前者 唔洗講，GDP、失業率開始急劇轉差。
後者 香港黎講本身都低。

不遠矣

將啲在港支那人趕走
就會跌

可唔可以預告未來半年至一年樓爆走勢呀？

會跌幾多成呀？

租仲要升咗
好多由買轉租

睇下運動可以keep幾耐先
個人認為持續到3年就會大崩壞

On9

我呢幾年掛係口邊, 香港樓價只會升不會跌, 因為完全無跌既原因

供斷左
點解要平放比你

全世界業主一齊企硬
你咪一樣要租
一係自己買加入我地做業主

租金己經跌左5%，你望下第一城d租盤，有唔駛萬一既成交，上年都好難見咁低

轉租酒店啦
仲有轉人執房

失業率未升
唔會跌住

中大班支那學生走晒

失業率高唔代表供唔到樓，同樓價無必然關係。

酒店價都要睇地區, 有些地區根本無跌過價, 仲係好貴

租客失業, 做業主的只要搵過另一個有能力俾租的tenant 就得, 不過大價樓的租金可能要跌........因為公司客的房津會被cut, 要租客自己囉錢出黎租樓, 佢地未必會租豪宅

個個鳩衝入市，唸住會爆煲？
政府就加大個煲，繼續煮熟香港人